督察視力測試

如果500近視加100散光係咪連interview都唔洗去?

係人既都唔洗去

聽講有瘋狗症就得